<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: itevent | Grygoriy Mykhalyuno]]></title>
  <link href="http://grygoriy.github.io/blog/categories/itevent/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://grygoriy.github.io/"/>
  <updated>2013-10-11T23:51:05+03:00</updated>
  <id>http://grygoriy.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Grygoriy Mykhalyuno]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Sport.itevent Quest Paintball]]></title>
    <link href="http://grygoriy.github.io/blog/2011/09/13/sport-dot-itevent-quest-paintball/"/>
    <updated>2011-09-13T19:09:00+03:00</updated>
    <id>http://grygoriy.github.io/blog/2011/09/13/sport-dot-itevent-quest-paintball</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Цими вихідними пройшли другий і третій етапи проекту &#8220;sport.itevent&#8221;. Цього разу захід був присвячений дню програміста, тому зробили одразу кілька ігор: Quest і Paintball, а також додатково для всіх бажаючих - метання мишок та клавіатур. Дуже приємно відмітити, що цей турнір з кожним разом збирає все більше учасників. В Quest-і прийняло участь 7 команд, серед них були як і бувалі гравці, так і новачки які грали вперше. Paintball, в свою чергу, зібрав 11 команд, а це 55 учасників. Дякуємо Андрію Сенику та Анатолію Сєрному за допомогу в організації Paintball турніру, Лілі Микитюк за дизайн афіш. Також велика подяка Івану Дячишину за участь в організації всіх трьох ігор та окремо за авторську гру Quest. Окремо хочемо подякувати Андрію Сенику та Анатолію Сєрному за допомогу в організації Paintball турніру, Лілі Микитюк за дизайн афіш. Звичайно всі учасники вдячні Івану Дячишину за організації всіх трьох ігор та за авторську гру Quest. Ми вітаємо команд переможців Quest: <ol>
<li>Жовті коцики</li>
<li>Енігма SoftServe</li>
<li>Tornado SoftJourn</li>
</ol></p>

<p>Пейнтбол</p>

<ul>
<li>бЄшені ЇжАчкі SoftServe</li>

<li>Hell Bells SoftJourn</li>

<li>HomeAway SoftServe Фото звіт</li>
</ul>

<p>Quest sport.itevent 2011 <embed flashvars='host=picasaweb.google.com&amp;hl=en_GB&amp;feat=flashalbum&amp;RGB=0x000000&amp;feed=https%3A%2F%2Fpicasaweb.google.com%2Fdata%2Ffeed%2Fapi%2Fuser%2Fgrishaster%2Falbumid%2F5651454700771619425%3Falt%3Drss%26kind%3Dphoto%26hl%3Den_GB' height='400' pluginspage='http://www.macromedia.com/go/getflashplayer' src='https://picasaweb.google.com/s/c/bin/slideshow.swf' type='application/x-shockwave-flash' width='600' /></p>

<p>paintball srpot.itevent <embed flashvars='host=picasaweb.google.com&amp;hl=en_GB&amp;feat=flashalbum&amp;RGB=0x000000&amp;feed=https%3A%2F%2Fpicasaweb.google.com%2Fdata%2Ffeed%2Fapi%2Fuser%2Fgrishaster%2Falbumid%2F5651410472176670977%3Falt%3Drss%26kind%3Dphoto%26hl%3Den_GB' height='400' pluginspage='http://www.macromedia.com/go/getflashplayer' src='https://picasaweb.google.com/s/c/bin/slideshow.swf' type='application/x-shockwave-flash' width='600' /></p>

<p>Готуємось до натступної гри :)</p>]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[IT Event 2011. Весна]]></title>
    <link href="http://grygoriy.github.io/blog/2011/05/24/it-event-2011-viesna/"/>
    <updated>2011-05-24T19:16:00+03:00</updated>
    <id>http://grygoriy.github.io/blog/2011/05/24/it-event-2011-viesna</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="left" src="/images/2011-05-24-it-event-2011-viesna/poster.jpg" width="240"></p>

<p>Вітаємо шановні друзі.</p>

<p>Продовжуючи добру традицію, підняття рівня IT-культури у нашому місті ми пропонуємо завітати на другу конференцію присвячену інформаційним технологіям.</p>

<p>Враховуючи успіх осінньої зустрічі, хороші відгуки і зростаючий інтерес до цього заходу організатори вирішили продовжити цю гарну традицію. IT Event весна 2011 пройде 11 червня 2011 року в Івано-Франківську, у приміщенні першого корпусу (ФАЕ) ІФНТУНГ, вул. Карпатська, 15. Наша мета - спілкування, обмін досвідом, новинки у ІТ-сфері. Будемо старатись додати якість організації і зберегти дружню та невимушену атмосферу попередньої зустрічі. Заплановано три потоки по чотири доповіді. Деталі можна прочитати в нашій програмі. Досвід минулої зустрічі показав, що підтримка відповідного рівня організації і проведення події вимагає істотних вкладень. Тому дуже вдячні за підтримку спонсорам та медіа партнерам.</p>

<p>Спонсори: <a href='http://eleks.com/'>Eleks</a>, <a href='http://www.softserveinc.com/'>SoftServe</a>, <a href='http://www.osf-global.com/'>OSF Global Services</a>, <a href='http://www.softjourn.com/'>SoftJourn</a>, Сіріус, СІНТ-Майстер</p>

<p>Медіа партнери: LyubicStudio</p>

<p>Поспішайте зареєструватися і слідкуйте за нашими новинами у соціальних мережах! Свої відгуки, питання та пропозиції залишайте в будь-якій з соціальних мереж в яких ми є або у нас на сайті. Нам це важливо!</p>

<p>Почув сам - розкажи сусіду! Приходьте самі, приводьте друзів, колег - ми чекаємо на вас! Спілкування обіцяє бути незабутнім! :) <a href='http://itevent.if.ua/content/it-event-2011-vesna'>http://itevent.if.ua/content/it-event-2011-vesna</a></p>]]></content>
  </entry>
  
</feed>
