<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: itbooze | Grygoriy Mykhalyuno]]></title>
  <link href="http://grygoriy.github.io/blog/categories/itbooze/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://grygoriy.github.io/"/>
  <updated>2014-05-22T16:52:31+02:00</updated>
  <id>http://grygoriy.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Grygoriy Mykhalyuno]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[itBooze. Ще одне місце щоб поділитись досвідом]]></title>
    <link href="http://grygoriy.github.io/blog/2011/08/09/itbooze/"/>
    <updated>2011-08-09T18:50:00+02:00</updated>
    <id>http://grygoriy.github.io/blog/2011/08/09/itbooze</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="left <a" src="href="https://lh5.googleusercontent.com/-diE4pXb6WcQ/TxLY3MDze8I/AAAAAAAAFzU/XRbAJG0hJ54/w588-h502-no/official+logo.jpg">https://lh5.googleusercontent.com/-diE4pXb6WcQ/TxLY3MDze8I/AAAAAAAAFzU/XRbAJG0hJ54/w588-h502-no/official+logo.jpg</a>" width="260">
Після проведення успішних <a href="http://itevent.if.ua">IT Event</a> де ми збирали всіх бажаючих щоб поділитись досвідом в ІТ, послухати чужий досвід та просто познайомитись, почали приходити люди які хотіли провести або почути доповіді призначені для дещо меншої аудиторії. Більш спеціалізовані. Отже зараз, можна сказати, що під началом <a href="http://halyph.blogspot.com/">Ореста Івасіва</a> (twitter @halyph) в Івано-Франківську почала діяти юзер група ІТ спеціалістів. Ми вирішили назвати її <a href="http://www.itbooze.com.ua/">itBooze</a>.</p>

<p>Сама суть групи приходити і ділитись практичним досвідом на будь-яку тематику. Будь-яка проблема, задача чи ситуація може бути висвітлена на зустрічі групи. Насправді дуже популярна ситуація коли програмісту випадає нетривіальна задача або ж доводиться працювати з технологіями які ще не попали до числа популярних. Потрапляючи в таку ситуацію ми приймаємо виклик і сідаємо за документації та блоги. Нам простіше знайти Джона Смітта та почати переписку з ним, ніж людину яка в тому ж місті, а можливо навіть в сусідньому будинку. Ми можемо не знати що в місті є люди які вже мають досвід з такими задачами або ж просто цікавляться ними. Учасники групи перш за все мають нагоду знайти однодумців, з якими можна поділитись власними думками та подискутувати.</p>

<p>На даний момент ми провели вже дві зустрічі і шалено задоволені що до нас приєднуються. Люди з великим практичним досвідом знаходять час щоб приходити і ділитись. На самих зустрічах можна зустріти програмістів, менеджерів, тестерів. Це працівники практично всіх ІТ компаній міста: <a href="http://eleks.com/">Eleks</a>, <a href="http://www.softserveinc.com/">SoftServe</a>, <a href="http://www.osf-global.com/">OSF Global Services</a>, <a href="http://www.softjourn.com/">SoftJourn</a></p>

<p>Відео доповідей з <a href="http://www.itbooze.com.ua/2012/02/meetup-2.html">першої зустрічі</a></p>

<ul>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=LqbApKn6oY8">Topic1: Time Management: the Hidden Power of Pomodoroby Orest Ivasiv, SoftServe</a></li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=umUPWHfMnUo">Topic2: Selenium UI Testing Frameworkby Sergiy Beley, SoftServe</a></li>
</ul>


<p>Відео доповідей з <a href="http://www.itbooze.com.ua/2012/02/meetup-2.html">другої зустрічі</a></p>

<ul>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=M1JnkYWJNaE">Topic 1: Scala &ndash; The Scalable Language by Lyubomyr Vovk, Eleks</a></li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=V5xZ--_1UYc">Topic 2: Clojure concepts by Serhiy Yakovyn, SoftServe</a></li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=r3qY_TweglE">Topic 3: Groovy in daily use by Grygoriy Mykhalyuno, SoftServe</a></li>
</ul>


<p>Офіційний сайт групи <a href="http://www.itbooze.com.ua/">http://www.itbooze.com.ua/</a></p>

<p>Написати тему яку ви би хотіли почути або поділитись можна тут
<a href="https://sites.google.com/site/itboozeinif/meetup-topic-proposal">https://sites.google.com/site/itboozeinif/meetup-topic-proposal</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
